太子站，旺角站唔停站，走去旺角東站啦

走啦好嗎